認真問，快手憑咩值四百蚊

睇個app，只係一班無聊人拍片上去氹人留意
而且d片全部都好大浸支那味
唔見有廣告有咩特別
一百蚊都唔值
講娛樂性 毛記葵涌仲好過佢

支那股唔使咁認真研究值唔值

gme 憑咩值32000usd

真 只係炒消息
所有利好都係假
間公司係點唔重要
最重要係有錢賺就得

有好撚多優質韭菜

gme夠唔值500啦

馬撚 明白嘅 唔值既咪 quit 囉 你成日都會見到佢升架 我比一個建議你 你唔鍾意咪quit左佢 put 佢囉

炒股 關值唔值咩事
要值就去買金

百貨應百客，低端人口鍾意低級嘢
內地係興短視頻，即係得幾十秒
冇乜內容，得官感刺激果ｄ嘅鳩片
稍長嘅片嘅market share，係細過d鳩片

用户多流量多每日花係個apps時間耐就得

同抖音一樣，中哂毒

炒唔洗知 理由